X1解散了 出街不帶口罩也罷...

如無力輓回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

#生無可戀 #YOLO

1分鐘前於武漢邊境由iPhone11Pro發出

respect

捉白頭佬呢D累人累物去武漢就岩啦

幾時死得?

挽留... 白頭佬有事好啦樓主無辜的

手足夾錢一齊送佢上機?

Swag 100

10

謝謝✊🏼

謝謝✊🏼 SWAG好心地

利b 101

抵抗力漸漸和我對抗...

就像ONE IT與CJ的拉扯一樣

累了😷

食蛙佬收聲啦

要留返條命仔睇izone寶寶們...

真真🥺

101中選出的11人 難道就不能走下去嗎？😞

💔😷

😷

挽留😢

‎